昨日上完保安堂，覺得做保安好有使命感

原來保安同警察先生一樣，都係維持治安
將壞人繩之於法

所以我已經決定好，俾心機做好份12碼保安

12個鐘，人生已完

邊間上

我選擇咗12碼，係因為有更多時間俾我感受呢份使命感

要返工已經係人生已完

Erb

你個名就係住客既心聲

12碼幾錢

15000, 建議師兄們可以入行

8碼6日路過

返工洗唔洗認住客樣

仲有日日行幾十層樓俾錢你做運動

點入行？

人工幾多？

唔該!!!!

錯啦,有賊唔使你去捉.你負責報警㗎咋

會唔會唔請後生?

歡迎後生加入

咁正常人巡樓都係由上而下既

33K

新入行有咩要注意? 係咪住宅盤最唔好做?
或者有咩盤比較好做可唔可以提點下